[Live] 民主派開記者會回應昨晚機場事件

咁突然既

毛EE 😅

佢又真係講得岩

冇人睇

推

冇割到

講得好好

是其是 非其非

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

我地需要更多公眾人物支持

毛EE講明唔會割!
明白大家做得唔好

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

做法不完美，但可接受，要改善

最重要係佢答記者果句
是其是 非其非

唔割

掉撚咗cctvb支咪佢啦

我地嘅最大分別係懂得反省，改進

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

今日mission
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

拿,小心比人挑起我地要割泛民呀

push

毛ee

唔好比人講兩講就割議員呀

我唔太肯定稅局接放工果日佢有冇係現場
記唔記得有位阻lift 同埋 同菲律賓人嘈既人

不割蓆

把口話唔割但開記招對外公開話尋晚做錯，又強調年青人已經知錯同道左歉，你話小心5毛，但我見到有人真係借勢同行動甚至前線割蓆來企圖分化及起大台

唔理有無心，大家都要提防大台形成，不分化不割蓆

tvb再煩就學江狗反問佢

毛ee行得仲前過果班話今鋪慘啦輸啦既連登仔

毛EE一早已經講到明唔割架啦
不過無可否認, 事後檢討都係需要的

是其是，非其非
停一停，諗一諗

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

做法唔完美 但可接受 要改善

毛ee好波
但賽後檢討係必須既

正確

毛ee對淺黃好有影響力

抽離少少諗下佢地點解要咁講

我地成手核彈 贏撚硬呀

喂，民主派唔代表我
冇大台

毛ee已經幫緊手，完全冇割

818見！五大訴求，缺一不可！

記者會並無任何割蓆以及意圖起大台內容
切勿中分化撚計

做好公關先

完全係呢個意思

民主黨都係手足
我地一齊進步

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

開個記者會就話人割係唔係痴撚線

唔通叫人地咬耳仔逐個人講先得？

屌個d有無睇㗎？

圍記者，都幫大家完美解答

佢咪屈囉 71 用身擋衝擊屈埋唱雙簧啦笨柒

風向撚黎
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

唔好乜撚都話大台喇，聽下人講乜先喇

毛EE呢個記者會開得好

不割泛民蓆
不要大台

講得好

年輕既成年人

唔完美，要改善

一名18歲姓劉少年，今日較早時在港鐵葵芳站對開，懷疑被3至5名男子以鐵棍襲擊，得手後逃去，少年到荃灣仁濟醫院求醫，遇襲動機不明。傷者的父親其後於凌晨1時許，在醫院報案。警方接報到場經初步調查，案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，交由荃灣警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。少年手及背中棍受傷，幸仍清醒，於仁濟醫院治理。警方稱，涉案的3至5名男子，案發時身穿黑色上衣及戴口罩。

01

講明無大台喇

721 811 push

講得幾好

泛民而家係做好公關

做人冇公關，食屎㗎！

讚緊大家喇

自我檢討

兒登仔個g點仲敏感過av女
我會幫你
而你會幫我
但你唔代表我
我亦唔代表你

咁都叫割蓆？

起碼泛民都喺官僚警犬出黎吠之前幫大家擋左箭先 搶返個高地先

根本無割到 唔好又分化

不割，但反省

不嬲都互相補位

鬼抹黑定麻包袋呢

Push

冇聽人講野就話人做大台
果班三毛嚟 肯定！！

auntie mo

毛EE做第一個出黎講真心難做
佢講得好好

不割蓆無大台唔係得把口架毛ＥＥ，管好張超雄個啲先啦
佢今朝新聞講咩？「不能接受」呀

雖然我琴晚語氣都重咗少少
但我都唔會割
我相信大家都係目標一致

宜家兒登咁多風
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

不能接受 同 割蓆唔同

咁個個都有唔同諗法既
佢對外咁講咪由佢

Be water ,
勇武可以和理非 和理非都可以勇武
散水可以再聚

總之反應要快 不割

Be water

泛民依家係拎埋自己政治前途綁埋一齊
無底線既勇武反省下啦

文宣無得懶，全中國已經文宣緊，要抗衡洗腦式報導

經過812同813我有啲嘢想講

咁有冇講佢地已經唔係同路人係鬼嗰啲野？
無嘅話何來分化
核彈都唔割蓆，唔代表支持放核彈

你去衝，佢拎票，互補

張超雄點計

係咪而家見記者就叫大台
講自己覺得有咩地方做得唔好就叫割蓆？

選舉近了
但我感謝你地出聲

要反省，
政府做錯冷處理
我哋做錯即刻認
咁樣先至有比較

推啊，大家真係完全俾情緒牽動晒
冷靜啊！各位

毛ee算manage得幾好

同意

泛民已經幫晒手
剩低手尾我地自己搞掂返

唔好搞分化啦，
佢講話既對像，
唔係我地呢啲核爆都唔會切割既深黃。而係中立淺黃個啲。

佢地一定夠票，依家係為良知而出聲

唔係咁講你想佢點？ 落場打埋一份？
知人咩心意就得啦，同埋佢幫手控制緊輿論

講「不能接受」都叫割？係割嘅佢琴晚入黎做乜

我無咁講過
你可以檢討， 但唔應該係張超雄今朝新聞咁既咀臉同態度
因為咁係不近人情

借個位黎用下
花少少時間睇下同埋推比所有人知！

一群熱愛香港的化學工程師就香港警方在非戶外環境使用催淚煙的聲明

同埋佢個IMAGE好, 幫手出黎講已經好好

推啊

毛EE算係咁啦，之前帶頭不割席，依家幫手做返公關

無割到

毛ee最高境界係蓆都冇，點割

總結：唔完美 可接受 會改善

YOU HAVE TO ASK PEOPLE!

不割

毛ee: 未sure件事點，邊個做
連蓆都冇，割唔到

毛EE答得好得體

818 所有人同我出去！

種之所有衰野 打人 鎖人 都係警察喬裝示威者做
每次出事彈呢句 懷疑警察就得架啦

連泛民都唔割蓆 我屌你出面咁多連登仔就自己割哂先

毛ee

答得好好

818

痴撚線...完全做晒公關
下一步棋真係要諗清楚做返好
救唔到咁多次

毛ee講得好得體

兄弟爬山

講俾淺黃藍中立聽
順便有啲說話係講俾我地聽毛EE

佢英文答到好到肉，講明班示威者咁激動係因為出於對警察臥底事件嘅恐懼

專心做好公關，818

完全不割蓆

勇武下次麻煩顧及下其他人啦 你睇幾多人幫你兜
個世界唔係圍住你轉㗎

毛姨姨無割蓆
但有話前線錯得好離譜
尋日幾多人話佢地錯，就比連登仔話唔好割

依家前線嬲到是非對錯都分唔到

冇人理

毛ee提番起爆眼同爆牙

真立法會議員
真香港人

大家要不斷進化 就要不斷檢討 從來無割

毛ee叫保持警覺

兄弟爬山，更加要睇清自己定位，保持警覺，三思而後行

啱！

隻狗比人質幾下就不能接受？重傷都未到，有咩咁不能接受？
張超雄唔可以體諒下前線呢兩個幾月經歷咩？理解下脈絡？
全世界都用返警犬個句「做法不完美，但可接受，要改善」張超雄就唔識用返警犬個句， 係要「不能接受」？

部份連登仔話唔割
我睇到係大部份都唔認同尋晚

公關野黎
做比中立同淺黃睇
主動禁爆好過比對家點爆

毛ee 都認為係局 叫我地冷靜保持警覺

啱 檢討先會進步

[緊急分析]法！不！責！眾！

你咪三毛囉ON9

泛民佢地幫琴日件事道歉，希望民間記者會都認真考慮一字排開鞠躬道歉，唔好講喺咪有鬼煽動，琴日咁攪法真喺好難睇

其實好簡單，叫鬧個班講番元朗單野先

救緊大家
connect番

因為根本無人要割
係好多三毛要帶頭扮被割跟住屌哂鬼
想為件事好嘅人
係唔撚會割 諗都無諗過要割 亦都割唔起呀
割咗就輸梗

唔割佐要檢討啦 正常都要咁做
係某部份人先會話 完全無錯

毛ee公關

對內檢討分化做乜7都得
對外就要口徑一致！

不割，唔代表大家可以為所欲為
錯唔緊要，承認並改善

我想提醒大家都要呢個運動負責任 諗清楚後果先做

已經唔記得曬了

睇番先

冇大台
每個都可以發表自己意見
係咪同你個意見有偏差就要比你屌先
一言堂

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

邊有人割呀

小心d人小小地小小地咁割議員

先唔理毛ee唔比人fing美國旗單野
佢地出黎都表明內鬥真係會玩完

你地班友曾幾何時見到香港官員, 建制同警方割席?
無論自己有做得幾離譜都好

毛姨姨都講咗不能接受 話錯得好離譜

咁究竟毛姨姨有冇割

Move on啦大佬
唔好再講琴日
STAY UNITED

推，

呢個記者會唔係俾其他人睇 講到咁明顯 就係俾你地睇嘅 教你地冷靜啲唔好一味沖上去 唔係咩情況都適合沖㗎

咁係真係錯得好離譜嘅

可以CHECK番YOUTUBE, 有片

而家好撚得意，張超雄「不能接受」琴晚機場，啲人就叫呢啲做「批評」，話批評係可以，要接受批評

我批評張超雄句「不能接受」，叫人批評之餘體諒前線情緒，啲人就叫呢啲做「分化」，但就唔講要接受批評

一時就話批評可以，批評唔等於割蓆，一時某啲人講咩都得，就可以不受批評，扣上「分化」既帽

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

毛EE幫大家打番場公關呀！
大家識做啦！係時候move on繼續煲大所有尋晚嘅公安扮示威者，警察拔槍對住旅客，大陸記者唔掛證唔表露身份呀！

仲有咩呀？仲有816攬炒巴集會同818民陣大遊行呀！

唔係我唔move 呀

係你地道理原則講唔通

張超雄講 不能接受 話佢係割
尋日連登 有好多人都話佢地做錯 又屌人三毛 分化

今日毛姨姨講 不能接受 係錯得離譜
先再補 年輕人會改善

點解又唔係割

出面班人話點都唔好打狗 仲話要組人鏈保護 睇到真係覺得戇鳩鳩

817教協遊行

泛民冇割 反而係認輸派衝出黎話割

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

sor我都miss咗

仲有817教協遊行呀！

咪就係 「不完美，可改善」囉
你仲想點
人地都幫你射番個波比政府啦
唔好為針對而針對啦好心

冷處理, 冷處理
交代完就算喇

如果係話打隻狗幾下係「不能接受」（張超雄咁講），豬頭都未有，係完全ＯＮ９
如果話打記者打救護阻遊客係不能接受呢點就無錯

我唔係話毛姨姨有割

係屌 好撚多連登仔雙重標準
唔受批評 批評就係割

批評要受 去改善呀大佬

同埋 識唔識咩叫冷處理
你唔再提 以宜家呢個時勢 冇人會再理咁多
你睇下柏林仔宜家有冇人理？

泛民係咪痴線，代表人道歉都有嘅？？？

屌你人地開到口點都唔割，你都要濕人一棍，分化正仆街

你真係好撚煩。

係唔係令所有人都割晒就會好開心？

人地幫你補鑊呀 點都要做下樣道歉呀 我地唔係政府 靠既係人民力量 都係我地一直可以行到呢個地步既原因 人地幫我地解釋俾琴日中立人士見到琴日事件而反感既人

咪就係呢種態度先咁多分化撚

錯就認，接受批評 去改善

唔係一句批評唔接受就去屌人分化

唔控制返班上腦豬隊友呢場運動冇得贏
你地係做錯,係要道歉,人地已經幫到盡
再繼續插係咪要屌走所有同路人??

勇武光環一定要拆,唔可以佢地做乜都話岩

係時候為呢件事的討論設死線
如果唔係就會sidetrack 主線
跟住就係將主線推返去五大訴求、612、721、811

咁你宜家可唔可以冷處理呢？
你有冇見過藍絲建制咁？
柒左都死撐呀 然後扮冇事繼續抹黑黃絲呀
學野啦

唔知你地係傻定係三毛，人地毛ee呢種係語言技巧幫大家拉低返輿論嘅影響力，無可否認有好多普通人會覺得琴日嘅事件係暴力而家扮下野道歉你地將來都繼續有人支持

你屋企人話你做錯野
係唔係=同你脫離關係？

梗係絕對可以

但唔該前線 連登
批評唔係等於 割 同分化
係要吸收 進步

唔認同唔等於割
包容唔等於縱容
磨合需要時間
但期間不停強調意見不合嘅就一定係分化
而最強大嘅分化撚通常都係自己
相信大家都係因為著緊件事先咁情緒化
先冷靜下來吧
唔好再自我感覺被割喇

不割蓆，要改善，要一齊改善。

正確
請去問d 分化撚
批評當分化

咁我覺得有d所謂連登仔係三毛 五毛黎 當然有d係真心撚 我地要堅持立場 記住對家係一個國家 一個政府 一個連登account又幾難攞呀

咪撚出樣啦 又未真係有證據佢係鬼 而家同篤灰有咩分別 佢可以係鬼亦可以只係個on9仔屌而家咁撚樣搞之後點呀 做錯野就篤佢出來？係咪想自己瓦解場運動

尋晚真係好彩有張超雄同郭家麒
如果唔係 今日邊個都兜唔返 想唔割都唔得
幾十支cam影住都想行私刑 仲話要打鳩埋佢兩個

毛EE講左好多次都唔知係乜野人做
仲好白咁講埋黑警扮過示威者
咁都仲要話佢割？

無證無據 同狗有咩分別？

行為有錯 你可以去現場制止佢，你而家係公審緊人，同藍絲起人底有咩分別

現場制止佢已經可以好幫到手 再唔係咪下次直接現場check佢囉 check完發現佢係警犬固然係好 但如果佢係自己友只係係衰太on9嘅咁你就係[black]篤左佢灰呀[/black]去解決一件事有好撚多方法 你覺得佢破壞緊場運動 但你開始左篤灰難道又無破壞？凡事講證據 你張圖大可以刪走佢大頭只叫其他人留意下佢 下次行動可以塭佢了解下 咁樣已經夠架啦

如果呢位義士因爲比你篤灰比狗拉左，我會狙擊你狙成世

你直播露面公開道歉有價值咩

有無價值可以討論
即使無，唔代表佢係鬼
咁就唔代表要篤出嚟
你嘅道歉係完全無關

問題係你亦無證據證明佢係狗
永遠無答案既野講黎無謂

等睇割蓆

Show Blocked User - 左丁飛機師

冷處理
只有敵我矛盾
沒有人民內部矛盾

你呢咪係分化撚

我有朋友係現場試過提佢行開下clam down, 附近幾個人就起哄不割,
請教下咁情況現場又可以點呢

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

現場阻止佢 阻止唔到都無辦法
唔通上網捉鬼就阻止到佢咩
事實現場係好多癡線佬
唔代表佢係卧底wo

畫家走出黎對警察吐口水
你會唔會話佢係卧底吐口水係比借口警察清場呀
唔會呀嘛 因為大家都知佢白卡
咁你最多都係拉佢去後d